求救 請槍 fyp microbiology

求救 請槍 fyp microbiology 好急 得番幾日

出幾錢先

Topic??

乜都唔講

毅進星$10000

上pubmed 做個search然後瘋狂paraphrase啦
個教授唔係識多過你好多架

IG DM @firsthonasg